不如同台灣合作，另外建立中華民國香港特區有冇得諗？

第一，中華民國法理上依然係中國唯一合法政權，而且從來冇向中共簽下任何降書

第二，中華民國係滿清帝國合法繼承國，有隆裕太后退位詔書為證

第三，日本二次大戰向中華民國簽降書，進一步證明中華民國法理地位

第三，南京條約正本喺台灣，對香港擁有無可置疑的主權

有
不過台灣佬唔會應承

韓國瑜想發大財呀嘛

將香港一半儲備用作交換條件畀蔡英文政府，斷韓國瑜發大財後路

仲可以解決埋殺人案
不過無可能

無可能， 中華民國唔會付出咁大犠牲去與中共開戰， 況且現在是民進黨執政， 他們還想我們頂住中共呢， 怎會替我們出頭， 當今世界只有美國同歐盟有能力向中共施壓， 但他們自身有國內的經濟問題， 根本無人會為香港申出援手， 所謂公義早已消失殆盡